陳凱琳細佬咁似Danilo

髮線咁高嘅

仲話冇混血

ust南亞囝

純印度血統

上一手殘留基因

成撚個呀差咁

兩個華人種點生得出咁嘅仔

咁撚樣都話唔係混血

大鼻眉粗 一定好咸濕

未必嘅
似佢老母個邊隔代遺傳

細佬 咁黑又點計

佢阿爸真慷慨

佢老母皮膚唔黑咩？
btw 我夏天游水曬得重黑過佢

咪就係有老母基因冇老豆基因囉

呢張相咁似kelly

成個禾仔咁撚樣

可能人地老豆無得生者

kelly係靚版grace